以為班frd好firm但係其實比人杯

自從唔再一齊讀書之後
佢地成班自己圍威喂
我成日都唔知佢地有咩搞
又唔夠膽問
每次係gp度講野都無人應
仲要杯完我之後扮無事
個感覺真係好難受

同樓主經歷緊同樣的情況。

仲慘，當面發現他們自己組了另外一個group。

心裏難受是當然的，因為我care嘛，還會問自己是否做錯了/做得不夠好，我跟他們的鴻溝才會越來越闊。

我都開始醒了，明白了有時不合則去。

好在有另外一班夾嘴型的同學，雖然無咁熟，但是也好過被排斥。

你都叫做有第二班啊 我淨係得佢地呢班朋友

女人group？

好正常

依加發覺點都做唔番朋友